有冇人識外國媒體/有辦法將金鐘實況轉畀外國媒體睇？

雖然知道金鐘有外媒，但可以既話將現時實況轉畀外媒，可以既話最好令領事館出聲明，等班死黑警唔好咁猖狂。

原諒我唔知講咩，唔想有咁多義士畀人拉。